馬尼拉將取代香港成為新金融中心！

優勢：
大量菲傭
民選總統
警察冇槍
毒販死晒唔放生
其他諗到再講

馬尼拉，香港人想住嘅地方！

平日都可以好似中環星期日咁

可惜我唔鍾意夏天

全年都可以summer on fire

六十年代既馬尼拉勁過當時的東京...

截至2020年5月
暫時都仲係好危險嘅地方

願聞其詳

google "馬尼拉 六十年代"

之前馬尼拉事件又點睇?

係個度有少少錢都會比人起鏢

香港人可重建馬尼拉

我去過了
無大家諗到咁落後,其實幾靚,甚至比香港更靚
只是治安差,同以前既深圳一樣

有幫手撚狗：

星期日維園咪好多菲律賓人嘅
咁你知唔知星期日邊度最多菲律賓人？

亞洲開發銀行1966年創立時總部設於馬尼拉。

老蕭幾年前有講過, 亞州金融中心

流利英語
in god we trust

貪污嚴重就無可能

當權者廢就係咁

馬尼拉有新發展區
好先進
同埋菲律賓人好親美

但旅遊黎計 去菲律賓唔會考慮去馬尼拉

治安差。。。。。。。

Makati

其實好多野都係向美國抄過去

講多啲黎聽吓

1.英文好
2.有統計全亞洲咁多國家
民心最親美就係菲律賓
3.音樂能力世界頭5
4度假配套
5.菲律賓女人好受外國人歡迎（亞洲黎講受歡迎程度應該排第一）

不過我建議去cebu
馬尼拉好多華人黑幫

治安差
多華人黑幫
同埋 多數人都係去菲律賓海島度假
馬尼拉 得古蹟 但又唔夠越泰馬d古蹟吸引

全菲律賓最有錢既區，人均GDP 30000美元以上
行落去個feel勁似紐約

南亞d人蠢到爆 點夠東西亞同印度玩

可能係BGC呢
去嗰邊做上等人係幾舒服嘅
大部份西化嘢都會有
cafe 咖啡 酒吧都有香港水準
消費就香港1/3

有添好運食

有日本城，Uniqlo
但價格比香港貴少少

但Tax比香港高好多

邊度做都得
淨係想香港仆街
攬炒啦

成日老屈人藏毒呢
俾錢就走得
唔俾就入冊
加埋馬尼拉人質事件依個血海深仇
咁嘅垃圾國家，送埋中屋俾我都唔去

其實，如果佢當年唔好貪污，菲律賓會幾勁

綁架之都個朵你估流架

你要好低調。。。。。。。

東南亞國家
點都有方法唔洗嗰邊出糧
even 我公司d賓籍阿head
有d都喺香港出糧

商場唐餐真係賣俾賓賓嘅
十間有九間伏
出去d華僑開嘅老字號食海鮮好過

仲慘撚過留喺香港
去嚟做咩？

Chow King

你買野都要比Tax

係 美國管左接近成百年
菲律賓人又親美
美國國內第2大亞洲群體就係菲人

上次係菲律賓subic渡假（前美軍基地）
勁似7、80年代d美國西部城鎮

一餐10蚊就ok

印度先係南亞 菲律賓係東南亞

係馬尼拉行硬係覺得好危險尤其係搭Metro果時
利申15年去

勁似美國

公共交通高危

搞笑咩
未試過俾人狹持係旅遊巴呀

去開Clark 玩
每次去都好放鬆
女女又熱情

新德里先係
印度人多，人才多

兩個半鐘時差太多

Makati真心發展得幾好
Intramuros

星期日維園9成係印尼女傭離，菲傭主要在金鐘同旺角行人天橋

日本城

我屌你老母la, 殺9我地香港人,賓賓手指扮槍。

時差應該同new york計

係要同倫敦計

印度人係aggressive過賓賓
不過住就賓國好住好多

同埋印度經濟重鎮嚟講
都係mumbai bangalore chennai
new delhi只係政治中心

國際菲傭中心

颱風時安全？

好事
到時我地又做返港傭

賓妹其實相對善良過支那妹

菲律賓？？

馬尼拉人質事件係咪無人記得

馬尼拉本身向西
好似台中咁d颱風好少掉返轉西向東咁行法

不過一落親大雨都會水㓎
本身都塞開車 大水嗰日更加行唔郁
機場塞入市區2個鐘係閒事

仲要打風唔驚李氏力場 一定第一個食到應先 肯定有假放

除非全民有槍權, 唔係搞起都冇用, 一樣會比獨裁者整爛

雖然馬尼拉空氣污染都好嚴重，但同德里比無得比。德里簡直係地獄。

係都吹孟買～

幾時有老屈人呢？
鄧龍威講大話你就信

馬尼拉只係一個癲佬發癲加上警察無能 ，一場意外
並沒有好似香港黑警咁謀殺自己人
加上菲律賓總統已經親自黎香港道歉

更血海深仇ge日本殘殺香港人、英兵
係香港隨意上門捉人拖落街姦殺然後棄屍大海
日本到而家都未個別同香港道歉
你又原諒到？ 去日本旅行？

最差就係d福建華人黑幫 走私販毒都係呢d華人賤種

去菲律賓旅行好少人會揀馬尼拉
又多華人黑幫
又冇陽光海灘

菲律賓吸引在海島同埋人民熱情

賓國
仲要人質事件 狗地方
星期日見到旺角果條橋
1823又冇人理
成堆垃圾訓撚晒係地下

癲佬發癲
總統道左歉
個別事件
日軍殘殺香港人仲未道歉架

不過馬尼拉多賤種華人福建幫
唔建議
去cebu好d

亞洲最大紅燈區
不過靚ge賓妹唔會係個邊

It 就可能係
其實菲律賓同國際ge connection 同印度有得比

Intramuros係睇古蹟d舊城區？

我想住香港

旺角行人天橋先多印尼人啵

地球

台北反而最有機會

從來只有中國同日本係畜意殺香港人而不道歉

菲律賓個單只係一個癲佬發癲加上警察無能ge個別事件 並無心傷害港人
而現屆菲律賓總統亦已親自來港道歉

幾靚

蝗女太過小家同埋功利
菲律賓女熱情 玩音樂叻
同埋夠放
所以吸引鬼佬

鄧龍威係大話精

從來只有中國同日本係畜意殺香港人而不道歉
你又可以原諒日本？

菲律賓個單只係一個癲佬發癲加上警察無能ge個別事件 並無心傷害港人
而現屆菲律賓總統亦已親自來港道歉

首先我想講旺角天橋係印尼姐姐多
人地一星期放一日假
佢地去商場聚集你又嫌人霸晒d位
咁戶外仲有咩地方去呢？
唔通你想你老細叫你星期日都留係公司？

您好

支持

搞笑咩
你個金融中心賣芒果乾呀

呢d都係菲律賓ge相
賣芒果乾賣到咁發達 我唔拘

未獨立前有得諗.

獨立後即失敗嘅又一例子.
同支那一鳩樣

搞店左個邊d民生先講啦 同埋個到d人出名好食懶飛
唔守承諾 過份保護自己 缺點一大堆 上面政府極度黑暗

利申：以前做既行業同菲律賓有商業關係 日日都接觸到個到既人

我接觸過嘅賓妹（唔係一般香港做阿4賓賓），感覺好似轉數較慢，同埋冇咁重機心。放唔放就唔知

昨日馬尼拉，今日香港

咁多負皮 大中華膠想上海繼承定是點

馬尼拉係清朝中期已經係trading hub

我公司有IT分部在馬尼拉，班人都pick up得好快，我覺得佢地唔算懶，易相處

菲律賓人hea底無辦法
同一時期台韓都靠美國金援搵第一桶金
菲律賓人拎完舊錢洗埋佢

賓賓國撚有法治

其實馬尼拉已經係中國天下，成班福建佬係嗰邊搵食，香港人過去都好難插到旗

之前過去開廳，都係拍住佢哋先做到，以前好巴閉嘅林積都收埋皮

我你撚得佢喺邊度
總之佢坐喺地下瞓喺地下就唔啱
我見一次就打一次1823 絕不留手
最近限聚令 佛鳩佢$2000都幾和味
話知佢賓定印係我眼中一樣樣
垃圾都要區分？
你又學埋政府講係個別例子啊
係我有生之年都唔會去一次呢啲咁嘅狗地方
睇文字都覺得成浸味

823

馬拉最近有政變，新政府係點都係未知數

睇錯做馬拉sor9

比較現實嘅，應該係新加坡…

你google下6,70 年代馬尼拉乜料先啦

間間ibank都係嗰度有幾棟樓咁濟，專做training center或者bcp

拉

菲律賓唔係同台韓比架,係同夏威夷比.

佢地與世無爭 最緊要開心

咁我諗個班係有受過教育ge一批

所以有得救ge

華人係世界上被人視作仲低賤你口中ge東南亞人
華人咁低賤仲要歧視人
抵華人被人奴役一世
香港同中國人一樣樣
垃圾都要區分？

口講要反政府
但就配合政府限聚令玩報串
低賤到
人地歐美大把人無視限聚令
唔通又低等?

唔怪得外國人話華人身上有豬肉味
利申 我都係賤畜華人

搵次去其他島渡假要去見識下

語言真係好大優勢

因都係渡假勝地
話時話 而家夏威夷島上最多ge外族人就係[/菲律賓人

bruno mars 就係夏威夷菲律賓混血

clark係由美軍基地過渡去工業區同閒瑕娛樂城 再變成而家ge經濟特區
有潛力